林鄭唔會放過香港人

聽條八婆個語氣，佢一定唔撚會放過班義士。岩岩死都企硬話係暴動，就係想要告到幫年輕人坐監。

另外佢肯定會捲土重來，無論依條送中條例係唔係佢嘅主意，就算佢之後真係再冇政治能量硬推，黎緊任何大陸俾佢嘅單，佢一定會做到足，因為佢今次柒撚咗，一定會怪罪香港人。

所以聽日出黎除咗恥笑班傻鳩警犬淪為棄犬，要為俾人拉咗班義士爭取，最緊要嘅係要嗌

林鄭下台

Push

2007年，清拆灣仔囍帖街15人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

2014年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

林鄭玩野，林鄭下台

係香港人唔會放過佢

千祈唔好信林鄭講野

條死八婆前一秒話暫緩 下一秒即開